GT86同MX5 應該點揀

幸福的煩惱
GT86會想買blue edition with performance pack

MX5就應該會買30th Anniversary

86:話有200匹,多2個dog seat同隻藍色好靚
MX5:開蓬同限量版包好多upgrade同埋張櫈

但真係好難揀
我知道小朋友先要揀 但真係冇錢出曬
求意見

買86:
買MX5:

利申:英國JJ

MX5

有冇用家意見

Daily drive定會落場drift
Daily86
落場mx5

Golf GTI

Mx5 (唔要垃撚圾RF）

而家係英國無車真係唔掂

All around, hatch back

兩架都短暫揸過
17 Miata 軟頂
18 86

我會揀86，86比到我既駕駛感好強
相反Miata 條a柱太粗壓迫感太重
同埋軟頂長揸之下會卻步，打理麻煩
比我會揀RF版同86做比較

好撚憎開蓬
86

英國就86啦, 冇乜機會畀你開篷

係 軟頂要打理都係其中會卻步因素 你啱

Mx5都冇位擺野

前轆不了

86 la 日常車多兩個dog sit 放袋都好 ,mx5個軟頂又煩

Ching又啱喎

Yaris GRMN

mx5 個種style 幾relax
但你自己考慮返英國既天氣 泊街個頂 頂唔頂得順

撈埋一齊 MX-5 RF 2.0

MX5啦

MX5得軟頂, 唔算跑車

86落轆唔足匹數 部野真係好慢
但我都會揀86

有RF

s2000

呢排lockdown特別好陽光

其實唔只落轆
度bhp都係得185

S2000

z4

係

RF 個樣衰過軟頂 同埋好似隔音一樣咁差

無記錯的話86份insurance 好似貴過MX5好多下？
利申：英國渣緊86

我quota差唔多
你嗰部係FL定pre FL

Pre FL 呀
唔係太鍾意FL份頭

我反而覺得FL正啲
駕駛感如何？有冇改

未改P牌出車

我都係 仲係P 份保險貴到

Mx5 等埋100週年版紅白好靚

Z4

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

Mx5 快好多

同埋gt86 係外國MK 公廁車

好多人揸 見得多過新款Corolla

MX5

Rf重200磅，等於坐左個肥仔

利申daily nd2 ,非常滿意
我住係加州所以好多時間開蓬
不過唔夠trunk space, 但我有兩架車所以ok

我泊車房所以冇乜打理問題

睇嚟你都係MT + N/A fans
加少少直上 911 speedster

z4 啦，真跑車

MX5 double wishbone❣️

未lockdown前狂落雨

Ae110

咁多臭雞屙屎都軟頂 洗死人

Facelift後nd2 贏哂，又輕，差唔多輕成接近200kg,又快

我係Nd1車主, 俾我再揀, 長揸嘅話我會揀86, 玩一陣就賣就mx-5

Mx-5 太少位 真係太唔實用 擺個袋都要落車擺車尾箱

又難搵after market parts, 搵到又貴過86果啲

萬事得啲造工又冇Toyota咁好 我果架5年,宜加idle果陣會聽到有trim鬆左係到震 張凳同啲皮又冇86咁好
車身啲油又好薄, 我果架好多石仔碎, 一粒粒

仲有個波箱, 出晒名, 我每次轉波都好驚佢爆

我揸過個朋友架86, 同mx-5唔差太多, 不過我覺得棍波嘅話mx-5會正好多 因為佢個轉波個行程好短好正

所以mx5應該會好玩過86少少, 係啲小問題搞到唔夠完美

如果可以就加少少 brz ts都應該會唔錯

86衰細馬力
其他冇乜好投數

ND2唔同講法喎

除左波箱果part都係唔係太大分別咋喎

其實主要睇樓主想要啲咩 我自己有揸過朋友既nd2一段時間 亦都有揸過幾次朋友部86

但一定冇樓上nd1巴打揸咁耐 所以長遠來講我就唔太清楚

不過我個人認為 86揸起黎比mx5 hardcore少少
Mx5 極力子感覺比較輕 同埋啲腳踏擺位係比較容易練heel toe

而mx5裏面真係有少少壓迫感 就如cup holder個設計都唔太方便 所以實用嚟講 一定86贏
但要揀我都係會揀mx5

聽聞個波箱改良左7個version, 已經比初初出食多左好多扭力，只要唔大改落tubro 都穩陣

認同，86既feel 會hard core啲，人車交流感會強啲，mx5渣落個feel會chill啲

睇你追求啲咩

得一部, 86
2nd car, mx5

低扭無力
要Keep轉數

我今日直頭見到老豆同個女一齊騎馬

咁癲我淨係去公園，d人多到

我想快d 完, 我想考牌

英國仲有分p同唔p咩 定你仲係學牌

大佬幾時嚟比我騎

頭2年咪P囉 得6分嘛

一星期既餸+日用品。

不過要位裝野priority既人一早唔會揀以上兩部車。

OP似係冇set budget, 俾多兩個選擇你：

Mx5軸距會再短d
會好玩好多
我自己揀會揀mx5
記得買stick shift

大佬你唔好咁gay啦

Out budget了

啱
不過其實都daily 到

我等緊佢完之後賣車買車

我就係Daily緊我部NC

唔同,呢度扣分係一視同仁,香港嗰d係要加d濕九嘢, 例如唔畀行多過70高速公路唔比用快線等
呢度學車時已經揸到110 同用快線爬頭

所以咪英國P
頭2年都係叫New Driver 保險會貴啲